昨晚母親節飯，同班廢佬親戚開火，討論逃犯送中條例，關係正式決裂！

先講班廢佬廢婆親戚少少背景
十個有九個都低學歷，籃領基層
有全職小巴司機，快餐店收銀
超市執貨，全部住公屋，有幾件姨媽仲要是班廢佬在大陸叫雞，搞大個肚申單程來港的新香港人，政治取向是全籃。

佢地係我大姨媽，細姨媽，大舅父，細舅父。。

基本上呢班人係零分柝力
新聞講乜，政府講乜就信乜
佔中時已見識過佢地班人世界級既論述，我都已經好失望。

未開飯，酒家咁岩播六點半無線新聞
班廢佬一睇到昨日議會大亂斗已七嘴八舌咁亂屌一通，我都忍撚住
首先就是大舅父發爛狂屌班泛民係垃圾
搞亂議會搞亂香港
又話殺了人送返台受審有咩問題，仲大讚林鄭條八婆伸張正義，係再世包青天
我真係聽到O哂嘴
之後就到大姨媽，又話而家政府幾好幾好，有關愛基金，有公屋俾你住，班人仲唔知足唔識感恩，修例咋嘛，咪由佢囉，有公屋住有綜援津貼就算啦。。

我聽完佢地論點真係忍唔住，開口解釋俾佢地知呢條例一改香港就玩撚完，結果，俾班廢佬廢婆屌左鑊金，話我地呢班人阻頭阻勢，阻住香港發展！

成餐飯含撚都無味

而家我退哂班廢佬whatsapp谷

你都係公屋仔啫

有冇講到人地台灣唔收大粒墨

通常一講呢點啲藍屍就收皮

標題話開火，但內容係被人屌左鑊甘就收皮退group…最廢係你

係你戇鳩， 點解要同畜牲講人話

OP應該屌柒佢哋屌到佢哋收皮為止

樓主對藍shit 其實可以扮紅

你問佢地點解唔返支那住, 拆關口, 取消港幣, 回鄉卡冇撚用嫁乜乜乜
手機用高通cpu 用apple即係美帝走狗
生仔做乜要係香港讀書

班支那人就會

唔關藍唔藍問題. 大把愛國商人怕怕修例。

人地台灣又再開聲不會簽不會同意，只建議一次安排。林鄭現在做法正正永遠不能引渡。可憐的人必有可恨之處。

嘈真係無用 要順服先得.. 但D廢老 (同好多人) 聽唔聽你講野
唔係睇你講咩 係睇財力

惡過佢哋都得嘅

你問班廢老有冇返過大陸叫雞，有嘅會引渡返去，噉佢哋就驚

如果純一啖氣 靠惡應該得既

不過從result oriented 既角度.. 要改變取態
靠惡真係得咩?

上一代班廢柴，你唔係靠惡的話，你連理據都未必有機會講

咪係
仲要佢哋入面有幾件支那150
樓主咁都唔識拆抵比人㩒住屌

應該每次食飯都同佢地嘈

帶定護甲，預備激嬲佢哋，跟住畀人打。再報警

開火（炮灰）

呢班畜生唔洗理佢地，IQ本身有限。之前試過大聲屌柒班藍絲親戚，當中最後生嗰件喺80後:Band 3尾會考0分。搞大MK妹嗰肚之後生埋出嚟，自己無錢買樓，問外家攞。愛國主義好深。
屌完佢地之後反指我喺廢青，不孝，叫我入青山，我個朵已經俾佢地整臭曬。佢地全部都喺新移民（好可惜自己都喺），靠婚姻同親戚關係將幾個唔同姓嘅家族拉曬落嚟，裙帶咗幾百人。
喺香港受教育，中學至少讀Band 2同高學歷嘅就俾香港同化，但人數不超10人。
班友根本連思維都有問題，真喺屌都曬口水，講曬論點都話喺歪理，之後佢地就繼續圍爐屌人，成班蠻族咁，完全對牛彈琴

五毛「Jeff Chung」連「訴訟」都唔識打，淨係一味寫「訢頌」⋯

你有冇同佢講, 送中條例通過咗, 點樣送大粒墨去台灣?
真係好多人唔知根本冇可能
亦都好乜人知台灣搵過香港4次傾.
冇計. 而家主流媒體唔會報. 又唔會醒小小自己搵D 外埠新聞睇.

台灣真係幫到盡
佢一唔引渡條柒頭班友出師無名

有錢佬都唔急你班低層太監仲急過佢

好好彩到廿幾歲人，同親戚食飯，過年都未試過有幾d野發生，個個都係講自己d野

樓主做得好

俾我一定指住隻雞黎屌

無睇新聞，果4 次係傾成點？

成餐飯含撚都無味

死gay佬

有冇諗過你自己好唔識做人?
講咁多有用咩?
你最小都認識呢班人廿年啦
你覺得你自己一個講幾句改變到班傻鳩咩人地食鹽多過你食米
佢地癲你就要比佢地更癲
佢地愛國你就要比佢地更加極端愛國
例子:
佢地屌4000蚊派得慢,你就要屌撚柒佢地屌鳩政府,屌撚到佢面紅,話俾佢聽4000蚊係派架!免費架!

佢地屌生果金派得少,你就要屌撚柒佢地唔撚知足,政府養緊佢地,唔識感恩

佢地屌公立醫院排得慢,你就要屌撚柒佢地公立醫院係政府出錢俾佢地睇平醫生,幾好幾好,屌撚到佢上天花板

佢地屌樓價貴,話俾佢聽香港政府幾撚低稅,好過美國佬多多聲,大陸稅仲貴撚過香港,中央政府不知幾照顧香港

佢地支持逃犯送中條例, 你就要主張拆關口, 條例都慳番, 香港回歸左廿鳩幾年,係中國既, 一國兩制係英國豬搞搞震搞出黎既應該DEL左佢, 加埋台灣都係中國既,應該武統台灣,殺撚曬D台灣人,要打仗拎返中國人既野, 就算得唔到台灣都要射核彈將台灣移為平地

最終帶領呢班廢老失去曬原本有既野,帶領佢地走向滅亡
你收左美國佬錢,你講咩佢地都聽唔入耳架啦
下次食飯要醒D啦, 唔好再阻頭阻勢, 你既責任係要鼓勵佢地

冇傾。香港4次都唔回覆台灣
但就同香港人講話趕住要處理大粒墨

同你啲舅父講 當條條例一通過左
當年係大陸叫過既雞都要拉番去坐
要切身啲解釋條例對唔同人士有咩害處

4次都唔回應台灣

算啦！ 佔中果期開始發現其實好多愛中國人士同埋一班港豬加埋佔人口六成以上

出去佔中第2-3 日果班都係跟風出去打卡多
我都無乜再出聲了

講到自己唔廢咁

啱啊，同班廢老傾呢啲野有技巧架。

首先你要理解班親中廢老已經洗曬腦，講野冇理據，總之你同佢哋意見不合，佢地就會大聲咁鬧你又話畀外國洗曬腦，廢青，總之就以勢凌人，搞到你明明係啱，都好似自己冇理據，繼而敗北收場。

對付班廢老，最好係借力打力。 你講一啲同佢哋切身利益冇關既野佢哋係唔會理。 你應該要畀佢哋更支持任何愛國既野。

例如逃犯條例通過，你可以誇張咁講最好連以前係大陸大大小小犯罪，例如叫雞都要拉返去/嚇到有錢人撤離香港，等樓價跌。

講中美貿易戰既話，你可以講以後唔用任何美國產品，你見到邊個用就藐視佢。（大前題你自己收埋外國貨既野）。

你試下話有錢佬撒資樓市會跌

你姨媽係你老母d姊姊?

樓豬係咪on9

正常人都知唔可以同低學歷基層講道理

佢地嘅諗法係以前乜都無好慘點點點，宜家有改善已經皇恩浩蕩

相反我地係將香港現況同世界對比

你話要香港發展無問題
觀點與角度

但請問逃犯條例點樣幫到香港發展

大劉都反對，佢地成就有無大劉千分之一?
無就收聲啦
佢地講乜你都回佢地一句大劉唔同意喎，一定激撚到佢地爆血管

樓主講完就退group 咁廢嘅 梗係要整到佢哋踢你就差唔多

支持你

有錢佬撒資=去美國=收左美國佬錢=快撚D走唔好留係我地中國人既地方(廢老好酸)

樓市會跌=國家會入市支持/住緊公屋(廢老好窮)

我地中國以前點點點涯得苦,中國人好撚涯得,美國佬唔涯得,美國佬冇糧食,中國人可以食樹皮都頂得住(廢老未食過)

我地依加有航母啦,吐氣揚眉啦,我地夠打美國佬啦(廢老唔知係廢鐵)

慳返啖氣好過 話不投機半句多

大劉咁有錢都要告政府

你班窮鬼親戚識d咩吖

人窮又如何 起碼有批判思維

去到咁真係無野好講

含撚都冇味？正常有咩味？

利申 未含過

慶幸樓主醒覺、唔洗做愚民

你退group都冇咩大不了
佢地唔會在乎

起碼樓主立場正確
住公屋同大陸人一樣有班思想正確嘅人

btw 嗰兩個大陸女人應該係你舅母喎 親戚關係都唔識分

退grp就係開火

你啲思想都好支那人下

照你咁講港台立場就係要親中？

應該係D雞虫廢老面前大大聲講
支持逃犯條例無限追溯力
所有係大陸叫過雞做過雞嘅都拉晒去打耙就啱

我睇到最後都唔見樓豬反檯

公屋有咩問題？你智障都未有人歧視你

我屋企個廢佬係真係咁諗
佢口講出黎都係咁講
佢睇youtube係睇封面紅色果D片 e.g.中國可以打贏美國的秘密武器
佢睇TVB新聞可以睇到哭腔自言自語係咁讚中國
但我幾年來從來唔會回應一句自己意見
點解我會咁?因為我知道呢條友冇得救
既然係咁,搞到咁薑有意思咩?

幫佢利申:係咁讚華為,但用緊IPhone

又話殺了人送返台受審有咩問題

事實上依點冇錯
不過後果好撚勁既姐
個殺人犯係應該受副應有判決

公屋啲錢係邊度黎，咪又係喺市民到收番黎，唔通係你老尾啲狗官攞自己份糧打本起樓咩。公屋他為社會反政府、講佔中係義務黎添呀

受到應有判決*

咪就係，稅收係由人民度嚟，企喺人民立場發聲，好正確

話時話

有冇方法將啲蠢親戚嘅電話比電騙集團㗎

香港已死

收皮啦屌你老母

就算呢堆人死哂
之後果班好多都係受大陸文化長大

exactly，五十年不變真係一個笑話！

依家先反面，咁撚遲，收收皮先啦

有親戚呢排成日話中國貿易戰贏緊，美國無中國貨會唔掂之類，美股又大跌，都費事拗，過多一兩個月咪知結果

0分重作

有冇姨媽啲相睇下。。大陸雞應該幾索

我屋企果隻都係咁
1. 中國貿易戰贏緊
2. 你睇下特朗普唔撚掂啦
3. 你睇下美國佬都要搵我地傾
4. 你睇下美國佬依加開始驚啦
5. 習大大食住特朗普

即刻埋去掉撚爆佢部iphone（屋企有咩非中國牌子既都破壞哂佢）跟手屌柒佢點解用美國貨唔撚愛國

想問班廢老係咪睇奶共報同睇cctvb架?

好丫
驚西比人捉咩

係香港普通人生活

你問班反送中既人都未必清楚改左D咩 同改完有咩影響啦
你重要同班無學歷既人解釋？

我覺得而家啲廢中廢老
係因為而家支那嘅經濟總量係世界第二大 （但人均）

呢個槍手文筆唔錯

講真呀，你同佢地講哂口水，你係要同後生個班講，佢地先我地要既人，班呀叔呀嬸同佢地講句早日入土算啦，成班唔聽人講，牛皮燈籠一味奶支那。

樓主應該用返佢哋喺大陸叫雞嘅經驗，同佢哋講通過咗嘅話佢哋都會俾人送返大陸審，睇佢哋知唔知驚

Be concise

你有開火咩

唱紅反紅，實收皮

其他人都算叫做有自己睇法
最on9係你個大姨媽 你估個個拎到關愛基金 拎到公屋 拎到綜援既
最慘係自己有手有腳又唔係最窮個批
咩都拎唔到仲要見到班公屋撚去旅行去玩買貴野
真係屌出聲

我d 舅父都係咁
until 佢地之中有個做官仔 後尾俾人
就反共了...

矯枉必須過正

死廢腦

修例最終輸了香港 財富不是你的

你同班廢老講政治講理想講民主係無用架
佢地眼中只有錢

吉到利益痛處，佢地轉軚仲快過你

BTW 藍絲唔講LOGIC，不嬲都雙重標準
EG：打警察？佔中？犯法？拉晒佢地啦
打學生？立會保安打人？抵死啦阻撚住晒

所以我都支持通過 焦土一齊攬炒

立場有正唔正確

無意人身攻擊樓主親戚
但支持得共嘅智商唔會高得去邊，你睇得出大部分都係上一輩d人，無咩點讀過書，又點識咁多野
同我屋企幾件廢老一樣

你同佢地反面。咪盞你老豆老母難為情。 咁大個人可唔可以諗下多方面呀。 衝口而出有無諗過後果？ 以後餐餐飯阻口阻面。 你唔緊要姐，但 你呀媽呀爸 食親飯都唔好意思囉。 搞到咁薑有乜為？？

宜家d 00 後真係衝動

姨媽係你阿媽啲家姐wo
你有幾個姨媽都係香港人娶嘅新香港人
即係你阿媽都係大陸人 而你啲姨丈係香港廢佬？

只要講嘢嗰個賺到錢，佢哋就會信

全部都為盲從權威撚嚟

樓主果班親戚先係真正本土焦土派

係, 所以如果你未有錢的話, 只有靠惡
當然有啲上一代嘅陷家剷, 你有錢都仲係要靠惡

所以點解呢班人好多都無發達.
因為佢哋只睇結果論. 結果論唔係話完全錯, 會有啱嘅地方.
但結果論, 即係等如隻股票升咗你先買. 你平時買股票會唔會升咗先買?
揀股當然係要睇領先指標. 睇事其實同理

邊個先係美國人

我仲以為有幾撚勇武
龍心：「走住黎屌無撚用」

無知好可怕

姨媽唔是你阿媽啲家姐/細妹咩？佢地係大陸人咁你阿媽都係？

你帶隊離埸啦
你同類WO

全家食飯都反送中

要跟你學習下

2019都仲有人講藍絲黃絲

其實話台灣嗰邊唔接受引渡已經收得佢地皮

依d垃圾人根本唔洗俾面佢，唔洗同生番講道理，因為佢地根本唔明白。出盡力咁爆佢地就得

我家族都大把呢啲廢老，唉，自己有能力既就移民喇，見到佢地都眼怨

有時真係唔明
你話佢地因為親中而有好多利益就話啫
港共中國根本冇畀過任何嘢佢地
只有不停壓榨佢地
呢班人到底點解會支持呢個政權
百思不得其解

亂斗？

你又咪一樣

你仲死過共產黨 唔同意就反面 連登做政府應該全球最獨裁

無腦.
反對一堆支持獨裁政權嘅人, 唔係唔同意見咁簡單.
如果支持言論自由, 咁"反對言論自由"嘅言論, 係唔可以被接受. 咁簡單嘅邏輯都唔撚識

高級紅

根本大部份後生仔女家座背景都係咁上下
我全族賣港賊

舉個例，你覺得anti vax既立場正唔正確

冇錯 所以留返啖氣 終有一日燒到佢地 他朝君體也相同

香港既所有土地都係屬於政府，所謂業主都係得租借權架咋，咁係咪全香港人都要奶共呀

點會D廢老上撚哂岸
只有真香港人先會受苦

五毛都話收錢幫支共做野
呢啲真心膠比人奴役仲要好自豪好滿足

2047前移民算啦，香港冇得救
廢老廢中建制班垃圾

呢班人貪得無厭， 一有少少蝕底不公咪又屌政府， 每次我聽到不知幾心涼

呢d 人佔左香港大半

收撚皮啦死5毛，習種就黎收你全家皮啦

呢啲係高級黑
高級紅係幫中共，低級紅係中共豬隊友

大大聲講上去叫過雞三奶都可以引導

字裡行間睇得出樓主份人好唔識做人
同埋諗野好撚天真同自我中心

字裡行間睇得出你係親中賣港賊

同埋如果要填補漏洞，咪加 台灣 入引渡 list.

點解要加埋中國？

咁平時含撚係咩味

全家都藍 冇得鬥 唯有扮下中立有時屌吓啲蝗同政治無能嚟洗吓佢哋腦

同唔到佢哋嘈
無受過教育 都唔知宜家社會畀中央搞到幾不倫不類

中國人奴性基因

所以根本唔好同任何中國人做親戚同朋友, 嘥時間

被開火樓豬打少左隻字

公屋撚夠膽反政府 收返你間屋
住都冇得你住 瞓街啦

呢班藍以前就係害鳩80 90後既廢柴黎啦，以前呢班藍屍就幫班無良僱主既免費奴工

班賤種幫689手做低佔中運動

之後一直都係唔收大陸錢又做大陸隻狗既香港免費奴隸紅衛兵，正一死賤狗種

公屋仔質素

樓主應該駁佢地啦，你有料有理據，你班親朋戚友點反駁到你，
見到佢地有邏輯謬誤味指證佢，指到佢口啞啞。

姨媽…… ？即係你阿媽都係支那雞？

答唔到/唔識答就話人係歪理其實好普遍